{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001916",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "거북바위"
    },
    "text": "コブクパウィ (거북바위)\\n\n忠清南道天安市東南区\\n\n忠清南道天安市東南区並川面佳田里には上白の前にあるジェバクがある。 このジャブの隣には古いケヤキが位置している。 ゼブラは大きさが大きく、二人がうつぶせになって亀の形に立っている。 岩の東側には「金氏世居」という文字が刻まれており、北側には「百田洞天」という文字が刻まれている。 この場所は朝鮮明宗の時の名神であるキム·チュンガプが暮らしながら自分の号を亀岩と呼ぶところだった。 ゼブラの隣のケヤキの下にはかつて大きな池があったが、その池では大蛇という怪物が住んでいたという。 大蛇は馬牛を傷つけるため人々を苦しめた。 キム·チュンガプの息子であるキム·シミンは幼い頃、町内の友人たちと遊んでいたところ、一人の子供をケヤキに登らせ、その子供の影を見て大蛇が頭を出すと、キム·シミンは弓を射て大蛇を殺したと伝えられている。 キム·シミンは壬辰倭乱の時、晋州牧師として倭敵を防ぎ熾烈な戦闘を繰り広げ殉国した。 嘉田里249番地にはキム·シミン将軍と他のソンビたちを祀った忠烈祠の跡がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャブはどこにありますか？",
            "answer": "ジャブは忠清南道天安市東南区並川面佳田里にあります。"
        },
        {
            "question": "ジャブの隣にある古いケヤキの特徴は何ですか？",
            "answer": "ジャブの隣にある古いケヤキは大きさが大きく、二人がうつぶせになって亀の形に立っている特徴があります。"
        },
        {
            "question": "岩の東側に刻まれている文字は何ですか？",
            "answer": "岩の東側には「金氏世居」という文字が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "北側に刻まれている文字は何ですか？",
            "answer": "北側には「百田洞天」という文字が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "この場所はどのような由来がありますか？",
            "answer": "この場所は朝鮮明宗の時の名神であるキム·チュンガプが暮らしながら自分の号を亀岩と呼ぶところです。"
        },
        {
            "question": "ゼブラの隣のケヤキの下には何があったのですか？",
            "answer": "ゼブラの隣のケヤキの下にはかつて大きな池がありました。"
        },
        {
            "question": "池で住んでいた怪物は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "池で住んでいた怪物は大蛇と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "キム·シミンは何をして大蛇を殺したと伝えられていますか？",
            "answer": "キム·シミンは弓を射て大蛇を殺したと伝えられています。"
        },
        {
            "question": "キム·シミンはどのような役割を果たしましたか？",
            "answer": "キム·シミンは壬辰倭乱の時、晋州牧師として倭敵を防ぎ熾烈な戦闘を繰り広げ殉国しました。"
        },
        {
            "question": "キム·シミン将軍と他のソンビたちを祀った忠烈祠の跡はどこにありますか？",
            "answer": "キム·シミン将軍と他のソンビたちを祀った忠烈祠の跡は嘉田里249番地にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 407
    }
}